PROJET API RUN

- Pour lancer le projet: 

	(modifier les noms de domaine dans /nginx/proxy.conf)

	docker network create front
	docker network create backend
	docker network create backend2
	docker network create backend3

	docker compose up

- Les résultats sur mon vps:
	
	http://infos.musk.picagraine.net

	http://commandes.musk.picagraine.net

	http://conseils.musk.picagraine.net

à noter la BDD, est vide
TODO: Site des infos avec une image perso


